最多人見過嘅球迷

四姓家奴

着晒四件諗住其中一隊都冠軍啦

點知屌你老母李斯特城冠軍。。。。